# Article L558-7

La Martinique forme une circonscription électorale unique, composée de quatre sections qui correspondent aux circonscriptions pour l'élection des députés en Martinique telles qu'elles figurent au tableau n° 1 annexé au présent code et dont la délimitation est fixée conformément au tableau ci-après :

<table>
<tbody>
<tr>
<td>
<p align="center"> SECTION </p>
</td>
<td>
<p align="center"> COMPOSITION </p>
<p align="center">de la section </p>
</td>
<td>
<p align="center"> NOMBRE </p>
<p align="center">de candidats </p>
<p align="center">de la section </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<p align="left">
<br/>Section du Centre <br/>
</p>
</td>
<td align="center">
<br/>1re circonscription <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>17 <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<p align="left">
<br/>Section du Nord <br/>
</p>
</td>
<td align="center">
<br/>2e circonscription <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>16 <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<p align="left">
<br/>Section de Fort-de-France <br/>
</p>
</td>
<td align="center">
<br/>3e circonscription <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>15 <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<p align="left">
<br/>Section du Sud <br/>
</p>
</td>
<td align="center">
<br/>4e circonscription <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>16 <br/>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
